其實監警會同獨立調查委員會有咩分別

咪又係自己查自己過左咁耐721 831乜證據都無哂啦

樓主來自一個有成立獨立調查委員會既時空?

一句唔記得，無紀錄，搞掂

警得罪中央犯死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

監警會無調查權，只係自己審視自己既報告

有 沙中線

要真係查到嘢嘅話，應該要成立一個職權有ICAC咁上下嘅新機構先得

調查權+傳召權+成員(雖然可能都係自己人)

係囉 根本冇撚用

好撚明顯嘅係監警會都係由前警務人員為主，
只有由法律界同人民代表組成嘅獨立調查委員會先至可以追究黑警責任

成立左唔怕d狗判變咩

所以應該直接解散

更加唔洗講要肅清黑警走狗， 必須要從社會當中隔離開去

要有檔案法獨立調查先有用